女朋友同兩條仔去旅行

原本同我講話兩男兩女去 點知去到機場就同我講個女仔屋企人唔比 變左得佢一條女 我知佢地book左一間大房有兩張大床咁樣 我一聽到即刻同佢講分手 之後冇再覆過佢
我想知我做得岩唔岩

條女臭雞黎早飛早著

兩條仔應該冇野既 一男一女就話姐

g

3P 帽事既

本身兩嬲兩女去都on9 仲要兩男一女 分得好

臭g

你條女無野，果兩條仔都抽佢水啦
個男人起廁所打完飛機，條女走入去沖下個...無事既

早散早著

全部都係G

岩

叫女朋友玩得開心d

根本一早就plan好左有條女放飛機來呃鳩樓豬

諗多左

就算2男2女去都唔得啦
可以3p 4p又點會唔得呢 得左

其實就快一齊左四年 點解女人可以咁撚樣

咁都唔明
想你去埋
一齊玩4p
樓主女朋友 真係忙

你女朋友著睡衣個樣好sexy ar

睇下啲對話

條女想要充實既感覺，2男2女都唔會比la

帽事既

唔同房都還可以，屌你老尾同房

臨時個女仔唔去得咁戲劇性？
明顯早有準備啦
呢啲女早飛早著

咁都忍得 屎都吃得

唔同房都可以有野ga 2條仔係充實d既

雞

臭雞

派帽男表示 ：你條女俾我屌緊啊柒頭

可能兩條仔係gay呢

一個插閪窿一個插屎眼 啱啱好啊

兩男兩女但同一間房都唔得啦

三文治

咁似我既 不過我係去旅行條仔
屌左

有事唔去得點會係去到機場先講
如果你條女話去到機場先知就即係有預謀啦
相反知你話分手都重要去即係樓主飛得冇錯

On9
你宜家分左，條女咪可以攞正牌玩3p
d人問佢你有男朋友都同兩條仔去，佢都仲可以答話 下分左手先去

你忍一下，等條女返左黎，再屌到佢上天花板，之後先慢慢飛都唔遲

你分手
佢照去
你唔係唔明佢諗咩下話

巴打心水清

真漢子冇拖泥帶水

早飛早著

返黎唔屌啦 陣間幫人養仔

一前一後，接受唔到🤦🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

當你諗到兩個穴同時被抽插時

你條女真係識享受

3p...樓主早飛早著吧啦

唔同房訓
但可以黎你間房啪啪啪

梗係早分啦, 返黎已經臭哂

好撚仆街

圖都冇張好難信你

點會有事
屌下姐，一次半次有咩所謂

即刻飛埋過去比個驚喜佢啦, 無事既

講分個下我真係一啲猶豫都冇
但我個心真係好痛
四年黎我付出左所有 但得到啲咩？
點解要咁樣對我

無問題巴打
女死女還在

你講完分手佢有無覆你？

試過一女四男無事發生

R痕姐

唔同你發生姐
人地玩緊3p又叫埋你咩

留名

另一條女話唔去得之前佢地係咪已經book哂所有野？

條女點應你先。
我覺得有心拍拖既，不論男女都應該自己醒水同異性少d接觸，樓主你呢個case早分早著，唔好咁傷心

唉

一次過幫你戴兩頂帽
巴打係咪大頭仔嚟

Ching ho ball

我電話同佢講分
佢之後有keep住wtsapp我但我冇覆

Waaaaa

Yes

我都唔想架，但你女朋友d專登帶晒d 性感bra底褲

條女真係care 應該唔會上機
樓主祝你好運....

佢話咁都冇辦法 比晒錢唔通唔去咩
我自己覺得成班fd有男女ok既 單獨or得佢一個女我先覺得有問題

所以條女點回應分手

其實佢一早話要同第二個去旅行就已經要分啦 屌佢老味 要去就一係同屋企人去一係同你去

屌我唔會再認真拍拖 公平咩 擺個心出黎係冇撚用

咁又唔好咁 女人係要管架 唔可以俾自由佢

Grad trip黎 佢岩岩同我去完
原本見有男有女先覺得ok 屌佢老母

正確！當機立斷！

當條女露出臭雞架既時間，最好即刻分手，免得綠綠無窮

我電話講完cut左佢線 之後wtsapp我係到解釋

條女返黎之後樓主一定心軟同佢一齊返
我賭jer

樓主條女擺明想玩三文治啦

分之前屌過佢屎眼未？

Grad佢老母，grad大撚晒丫 洗唔洗同個個fd去一次，呢d女 早飛早著 不知所謂

我都驚我會咁

咪心軟呀巴打

差屎眼未屌過

到時中出即飛 你懂的

解佢老味
唔去仲有得考慮（當sp扑住先）
去就叫佢收撚皮啦

條女咩樣
果兩條仔咩樣
你又咩樣

吾惜

今次屎眼都無啦

兩穴同插爆肛究極快感

淫亂究極爆乳2穴中出

媚藥！2穴！灌腸！中出！ 究極肛交SP 解禁宇

極小美穴被巨大肉棒給撕裂！即使流血也不在乎！兩穴 真正中出SEX！

極限2穴色狼同時中出瘋狂21連發

根本條女陰9你 關閪本來已經唔存在條女事咩

原本同我講話兩男兩女去 點知去到機場就同我講個女仔屋企人唔比 變左得佢一條女

屌有心瞞到臨去先講等你唔好意思反對啦

四個都普通樣 唔靚仔唔柒唔靚女唔豬扒

佢wtsapp同你講乜

如果你女朋友係講真嘅
你唔會覺得好可惜咩
四年感情咁就分左手

全普通樣咪大家都無顧慮

雞黎架可咩惜

扯左

分手 唔洗諗咁多 我同前女友一齊兩年信任佢都係用ws出軌

當下你應該屌7佢 話佢去就唔好一齊，俾佢揀，如果佢揀去你就基本都分得

講真又點？咁樣都仲去既有尊重過我？

係為你就唔去啦
雞黎

借條女黎中出下姐，最多今次唔玩後門啦

屌 笑出聲

早分早著啦

仲要一間房

信下女朋友

解釋乜撚野, 唔好心軟
佢揀得同兩個男人去旅行就係自私, 完全唔諗你感受

agger

收皮啦

信佢老味
雞

呃正評

分手
扑完
返嚟復合
無對你唔住

po啲wts黎睇下先

你都去埋咪得

收皮
拍得拖就要尊重對方啦
拍左4年
男方講分手咁大件事就應該即刻唔好飛
條女咁做擺明唔care你

清 反正都grad 咪當比自己重新開始 佢番到香港就算講咩都唔好理 唔好幫隻臭雞埋單

樓主有無諗過SEND呢堆野俾你女友(定係EX)睇

講得好 回頭草正契弟

快出文

我明

po啲對話圖黎睇下啦
想睇下條臭雞有咩解釋

嘩 3p

條女咁都做得出
飛啦唔洗諗

如果女朋友同另一個女仔frd加多2個男仔frd去
你地又o唔ok?

樓豬條女 ？
利申 唔識條女真人但有睇佢跳舞好正

嘩 心心

條女萬千寵愛喎

四年都係用屎忽黎諗野，證明巴打做出明智之舉

留名跟進

分得好
對完全唔理感受既自私精
唔駛俾面佢

公廁輪住上

最怕樓主比幾滴眼淚蒙蔽

我女友同另外2男1女去
我好唔鍾意
但佢都堅持要去
係咪我唔夠大方

我條女正啲喎

樓主係香港屌放飛機個條女

我知佢一間房 本身兩男兩女先ok
而家覺得自己做左四年on9

3p

好耐無見過咁果斷既巴打
笑死
條女聽到分手仲要去
孖綠

我條女本身咪係咁樣 係咪同房先

不了 豬扒當自己女神

呢位絲打既經歷俾樓主睇好岩
條仔堅持say no先係尊重同愛既表現

慳個少少錢，兩個女仔一間房都得啦
不如你去chok下個女仔，睇下係咪一早預謀嚟呃你

我無問
為左依件事嘈過
唔想再傾呢個問題

個條女港女到仆街唔想同佢有接觸
我覺得呃唔呃都唔應該照去啦

幫你改少少

同一間房 同一個廁所輪住上

唔單止要分手 直情要斬斷手啦

拿我覺得正常社交有男有女好正常
唔係單獨一男一女就得
我本身都係好似你咁見佢堆fd有男仔就好唔鍾意
但慢慢都睇化左 點知咪好似而家咁變本加厲

巴打

晒尻我四年

你條女：早知叫多幾個男仔啦。

睇實啲啦巴打 希望唔會好似我咁

爆個兩條死厹出黎啦

我自己女仔角度覺得有男朋友就要避免同異性太close
普通單獨食飯 無女仔
出街 無女仔
去旅行 無女仔
都唔要得
一大班人另計 有男有女
不過我覺得2男2女咁去旅行都唔要得
基本尊重都唔識

去完返黎，就會搵返樓主，喊哂口講有左，要樓主負責任

唔係
係佢擺明唔理你感受

臭雞黎

呢個質素都有2條仔痴咁埋整心心
正d既話，真係仲得了既

咁似我既 不過比我stop左

唔同房都可以自己執位啫
就算唔玩3p,分分鐘係一個撬女一個做媒當掩護
一話去就飛啦

點會臨去先話有人唔去咁穚
分分鐘第二條女鳩吹出黎

有男有女去旅行我接受到，但如果淨男無其他女
一定唔得，就算有女都要分房。
但巴打今次條女根本就有心設局
佢如果係緊張你既唔應該去，分明想分手

btw個2個狗公都要屌

ching ho ball

我ex都試過，長洲

長州都要照去，我一定即刻屌佢老母再分手

長洲冇咩成本放飛機都相對大機會
出國又請假又book機票酒店
邊會臨上機先話唔去

笑撚死人 咁都信

當年就係咁信左 後悔一世

睇你覺得果幾千蚊緊要啲
定係男朋友緊要啲

我指另一個女仔frd冇啦啦臨上機先話唔去既機會好低

心水清
肯撚定一早有個退出，但又想繼續所以瞞住

2男2女都唔得啦
2男2女就算唔同一間房
唔通你覺得過隔離房好難?
睇黎樓主好天真

岩呀

不過我細妹的確有機會咁
佢成日明知屋企人唔俾都係咁r人去旅行又一齊搞證件book酒店咁
最後真係去唔到喇先樣衰衰同返朋友講去唔到
都幾伏下

正皮for sure

我想知而家台南係咪打緊風定天氣好差？佢同我講個女仔fd屋企人話天氣差怕危險先唔比佢去

淨係諗都扯扯地

佢有無證明個frd係最後一刻先黎唔到

唔知
但就算冇講大話都應該企硬唔准去

一前一後 你條女就成個性奴咁係中間
諗起都覺得刺激

你試下search 咩台灣豪雨之類丫, 前幾日好似望到新聞, 不過唔知係唔係台南

我就係淨係search到豪雨 但揾唔到係咪真係差到有危險

同埋香港都有打風啦

依家都唔係風季，印象中又冇講過咩特大颱風吹襲，鳩估唔會打到山泥傾瀉之類咁

嗰理由好牽強

只係豪雨既話鳩噏味濃

港女邊會話落大雨就聽父母話唔去旅行

3p中出
好淫亂

真係唔撚信個frd會臨時話去唔到
好地地一個有男朋友嘅女仔仲要同其他男仔去旅行 咩心態 仲要同房

咪就係

第一點我信
因為自己細妹就係依啲飛機友黎

不過咁樣既組合去旅行真係雞先做得出
完全唔將男朋友放在眼內

3P

前一條後一條，x液收集

一日遊的話點睇

#

仲要3p

爽到哇哇叫

豪雨先大檸樂
要留係酒店無得出去
2男1女係同一間酒店房.......

早兩日唔係台北暴雨咩？
利申 同樓主個ex去旅行

嬲

我女朋友今日同2女1男去旅行，4人同房

你都有責任，起初話兩男兩女去旅行同一間房已經要阻止。有乜可能會俾？
btw.飛得la好明顯

屌
臭雞

番黎就玩得屎眼啦

3條女驚乜

有條女肯同我同房
仲要有仔
仲要我後生性慾強精力旺
仲要係旅行心態

嘩仆街我實隊佢飲兩杯酒慶慶地再講下淫野
夜晚俾我掃兩掃攪到濕撚晒個陣強硬小小開左個頭
之後連續幾日仲唔屌到天晨地暗套都懶得買

態度正確

唔自愛既臭雞擺明俾哂機會人入

三穴

咪係 啲女飲少少酒就好易淋晒

Btw, 樓主咪即管睇下幾個月後條女會唔會突然有BB 記得驗DNA

樓主女朋友玩兩穴咁爽

其實 正常都會避忌掛

DP

啲女實會話:人地點會咁做呀/你估我咁易比人搞？
屌佢老母以為自己好撚醒

以為自己好醒果句真

樓主同左條女講分手？

有無諗過你係佢出發時講分手 佢成程旅行可能喊包咁最後更易俾人有機可乘

都分左手, 關樓豬撚事

如果啪啪 條仔都幾慘 ..

你比返錢佢都堅持去？

挑
我話佢扮豬食賓周就真

睇字都覺得痛

有幾慘

又呃正評

分撚左手未，千奇唔好撚心軟，呢段時間快撚d食下女，溝唔到就俾下錢

講左 唔撚關我事已經

SwaggyP

但如果調返轉係你
你會唔會即刻話返屋企？

四年冇溝過女 已經變左毒撚

有冇人可以講下點解2男2女 （分房）唔得？

會

先唔好講根本我一開始就唔會掉低佢同其他異性去旅行先

如果本身係兩男兩女我應該已經唔會去
留返啲錢同班兄弟or條女去好過

睇你另一半點睇既姐
會令佢擔心既就一定唔得

一開始2男2女又唔分房

就算唔分

你以後屌條女都會覺得佢同人3p過

呢d女 拍拖基本界線都唔識 早分早著啦

（或者唔分 返黎對佢更好 中出返幾十劑 再做sp）

佢都幾識享受

其實分唔分房都可以扑到既
分左房係藉口
唔係咁蠢都信？

其他唔多講

個兩件男一定偷笑緊

分唔分其實都無分別
要扑就算住幾多間房都可以扑到既姐

一開始約就偷笑
你睇都有連登仔約女去旅行
未出發都已經上黎問點扑到條女
個兩條仔應該都計劃左好耐
一定渣都無得淨

你條女真係好蠢
睇下連登堆post
約女去旅行
班仔一定計劃點扑

樓主雖然講左分手，但如果條女仲緊張你，可以試下說服佢，如果肯唔去都有得救，唔使一野就做到咁絕嘅

不過，如果佢最後真係去左，你就唔好食回頭草啦

我想知您話分手你女朋友仲有冇去？

樓主靚唔靚仔？
今晚落老蘭食撚哂啲女啦

唔理有冇其他女仔
根本自己有男朋友，仲同其他異性去旅行已經飛得，根本冇尊重過對方同冇諗過對方嘅感受

I know that feel
好似已經唔識點識女仔了

因為呢到係連登

死臭雞 最可惜冇屌多佢幾獲先
支持樓主
天下臭雞都要死！！！

有無諗過其實兩男都係假 其實得一個男

根本要扑，話之你分100間都扑到

on9仔

樓主飛得好
希望你忍得住唔食回頭草

去邊到？

根本on9仔先會黎呢度問

打下友誼波，唔好咁小氣啦

輪三米，記得叫佢地分享條片

樓主條女仲有無wtsapp樓主

點解連登啲毒撚明明自己無女, 但就成日幻想自己有女, 仲要係幻想條女畀綠帽自己戴, 咁撚神奇既

10點啦
三穴都玩緊邊得閒

依家係一間房一女二男

肯定計好哂同條女飲酒隊冧佢再砌啦

其實唔理有冇幻想/綠帽，如果男/女朋友同異性去旅行已經好唔尊重另一半😂

佢根本冇尊重過你

借呢件事睇清楚一個人 都係件好事

樓主做得好 呢d先係男人黎

不如一直推post
推到樓主嘅ex返嚟
等樓主望住個post咪唔會心軟

樓主不如你post d 分手對白出黎
好想知條女有咩反應

有無拍定相同片阿

你條女當你無到

講咁耐都未有wtsapp對話圖不如唔好開貼嗌

樓主做得好

一齊去囉
咁咪唔駛戴帽

咁都得？一定係呃鳩你

有冇更新

姦男

兩穴中出

二穴

樓主
條女去到機場先同你講個女仔唔去得？
有乜理因大家去哂機場先話屋企唔比
諗下都估到你條女想點啦

唔好食回頭草
果兩條仔一定係酒店用條大過你又長過你既賓周抽插你條女個臭西
之後一個中出個屎忽，一個中出個臭西
然後再要你條女含番佢地兩條充滿精液既臭撚
分分連耳仔都比人屌埋
你食回頭草，仲衰撚過同人共用充滿精液既飛機杯阿碌柒

2男2女都要考慮比唔比
2男1女真係接受唔到

戴左帽先飛？

Can't agger more!

點知去到機場就同我講個女仔屋企人唔比

你估家下中學學校旅行呀 ?

信唔過,即使你女朋友夠專一,但飲大兩杯已經夠玩了

做得好呀巴打呢D先喺真男人千其唔好心軟

樓主條ex依家應該俾個兩條仔輪住插左幾個鐘
插到不似閪形

去旅行咋嘛

中間有啲無追post

但可以好肯定條女有心隱瞞
1. 唔會到機場先知另一條女唔去
2. 知道另一條女唔去佢應該好擔心 但點解佢仲好似無乜野

兩男一女得個嬲 分手無錯架啦 但巴打要加油呀 相信愛情 唔好俾呢啲人破壞你之後嘅愛情

真心
女人一係就自己兩個女人去
因為有男傾計買野好麻煩
就算你見到有女仔同非男友去旅行頂哂龍都係一班女加一個男
兩女兩男基本上只有男係一對先會發生

一個前面一個後面

絲打 你係咪姓賴

block晒條女既聯絡先喇，唔好比佢眼淚氹到

男係一對

好想睇樓主條女啲解釋對話圖

女人就是臭雞

去幾多日?晚晚3P啪啪啪 諗起都

樓主好慘 條女咁水性楊花 擺明未定性啦

3p
你條女含緊條仔，另一仔就屌緊你條女個閪 再玩得淫啲 屌屌下閪捉住你條女行去窗邊益晒全世界人睇3P 之後再將你條女倒樹衝咁拎起含撚另一個就係到奶你條女個閪， 呢個情景就好似英文字母N 字咁
諗起個畫面都覺得淫賤
最後返到黎發覺有左又唔知兩個邊個先係搞大咗個肚所以同樓主道歉同比樓主中出唔知幾多連發最後就扮發覺係樓主搞大個肚要脅樓主埋單
最後樓主就幫人地養細路
女人就係咁賤格 樓主最好小心啲

等睇閃卡

見到個標題嚇左嚇
個case同我如今情況好似，不過肯定唔識樓主你
一樣都係2男1女，一樣都係個女去旅行前嗰刻同男分手(本身個男都會黎)
如今正正常常咁，無任何唔見得光嘅事，亦無半分可能有呢個post嘅猜測/發展
不過都理解巴打你心態，比我都未必接受到
當初就出發嗰日個男突然話唔黎我都左一下，心諗你唔擔心你女朋友咩
最後先知原來分左手

有無諗過係你同你個frd搞到咁

無 本身係我同另一個男仔去 之後佢地要join 改變晒本身我同另外個男仔嘅計劃

樓豬未上水 假膠post

好黐線

等睇條女後悔解釋圖

屌 樓豬呢？

樓豬
我真人真事。。條女同佢個so called十幾年fd去旅行 仲要單獨去
話冇事 果一刻仲要怪我唔信佢 信唔信男女可以係普通朋友
即飛
最後佢同佢個fd係埋一齊

講真 無論幾撚愛幾有感情 衰左就係衰左 早飛聞著手

中出左未

情況一 ，女人同男仔去，佢會話: 同佢2個fd來，你咩神經呀?發返你脾氣。

情況二, 女人條仔同2個女仔去，佢會話: 我唔信你地無嘢囉，你去左就唔好再搵我。

小總結，女都係必定岩哂

無啦

駁唔到

雞黎咋
臭雞

去都唔撚得啦 仲同房

爸爸唔好唔要我

我女友問我
點解唔可以2男2女咁去
2個女仔一間房（好似係）
佢話大家朋友
另外2個男仔本身又有拍拖
話唔覺有問題

飛得好

分手啦 你條女臭雞黎

其實解決呢啲問題好簡單，睇你愛唔愛佢。

如果你愛，就飛左佢，因為有得1次就有第2次，始終有次會出事，下次可能變左1男1女呢? 通常女人會得寸進尺，所以唔好令自己受傷。

如果你唔愛，千奇唔好飛，做 playboy

飛左佢喇臭雞黎

就算條女唔願,比人強左!
你覺得佢夠膽講咩？
加上又係2個fd
樓主分得好

就算唔強，都起碼飲下酒，抽水在所難免

飛得
完全冇諗過樓主感受

正皮是我給的

你冇做錯到

btw你條女會無憂無慮咁屌到天昏地暗，然後返香港同你講，咩都冇做過

到時自己執生

諗起都爽

玩完比返你啦最多

快手快腳 乾手淨腳
仲要2p
仆街死得 要黎把撚

我女朋友一開始約個陣應該就會話「旅行淨係會同男朋友去」

都講左兩張床 帽事既

依個森林等緊你

去台灣落一落club返酒店我就唔信冇事發生

樓主點解唔去埋
有2隻兵任用喎

可否貼臭雞出黎警惕後世?

又多一件臭雞
屌你估唔會話一齊去一間房玩
玩撚到幾夜就唔知啦
有女友嘅男仔更加想要新鮮感
玩撚完又無人知
你估個兩條仔識唔識玩?

樓主呢啲真男人，
真係唔係有幾多個可以做到咁捨得分手
放低一個人好難

3p?

可能兩條仔堅gay呢

屋企人唔比 樓主讀完小學未

係咪我太君子
之前同個女同學grad trip同房
我掂都冇掂過佢

+1
佢仲幫我按摩
仲搽埋body lotion
其實已經扯哂
但扮無野, 係咪好傻豬

唔傻 on9姐
綠燈都唔過馬路

仲坐埋上黎
但我趴係度
張床都就比我頂穿

個女仔有無拍拖先

真戇鳩仔

無...
幾fd既

樓豬上水啦

你條女重有心情去旅行
呢啲正宗臭雞

佢心入面應該嬲左你

想當年去Exchange Stay behind

3個男仔1個女仔 咪又係無事 係另外2個男仔逼個女仔睇av姐

笑到痴線

有咩想update 佢keep住揾我同我講信佢同埋做緊啲咩 我冇覆過

圖呢

block佢啦
之後就會話佢一路有wtsapp你有埋record
證明自己係清白
證明分手係你ge錯
證明自己係受害者

圖呀！

做佢老母啦
我都幾撚肯定佢係咁同個兩條仔講你壞話 呢樣個樣
真係愛你 4年感情 係應該即時取消旅行
反而幾想睇下啲對話係幾憨鳩

女朋友啲其他frd知道你分手後有無特登搵你？
女朋友好大程度都mon緊個po

我都係上機前一刻嗰fd先話去唔到 不過我地就全女班

如果兩男兩女分開男女房呢？

2條仔分2間房各自精彩 飲完野一人夾一條女屌閪

哂氣啦
如果真係care你就即刻取消個旅行補鑊
仲解釋嚟把撚咩

痴線

最後條女上機前有冇講埋d廢話叫你信佢咁

幾男幾女個結局都一樣係咁
不如直接禁止女朋友同其他人去旅行啦
連登仔個腦除左屌閪仲有乜

佢返黎求你個陣千其唔好心軟，我個個當初喊哂口咁否認又話冇左我會死又剩，之後比我發現原來我d帽多到可以頂到上天花板

如果條女係真愛你 一定唔會去
明明講好左係兩男兩女
而家得返佢一個女仔
正常都唔會去啦
拍緊拖都唔識避嫌

仲咁好心情同你講玩緊咩

兩男兩女我覺得ok
得一個女仔真係接受唔倒

一係就信佢冇做過 信就要信到尾
一係就即刻飛左佢

…
到時都唔知爸爸係邊…

一前一後 應該帽事

唔梗要啦 要互相信任

啲女人好撚古惑架

一句講晒扑左未先，扑左咪當叫左四年雞
未扑就

其實拍緊拖避嫌是基本吧！重有安全亦是一個問題，人心隔肚皮呢！

想要圖
比大家睇下你女友（ex )係咪咁唔知醜

如果你選擇信佢，咁你比人帽都係抵撚死，唔抵可憐

圖有何用，就算一路傾住電話，真係要扑傾住扑都得啦

可能未去旅行已經搞過

無事嘅，佢哋玩3P之嘛

掉番轉

樓主快D約兩條女同你去旅行, 睇下你條女點

分手

係想睇下🐤wts左啲咩比佢

過來人，勸你唔好心軟
以前我個 EX 話同啲朋友去旅行，計埋佢三男二女，我都極力反對佢地去，最後比佢鬧大男人、小氣
最後比佢地去啦，諗住大家互信啦，結果之後......
有次佢電腦瓜左時幫佢個 HDD 過 Data 去新機時，見到啲 MSN History 佢地 Send 番啲「超友誼親密相片」後，仲發現佢地之後間唔中都有約埋「去玩」，我果時先知果頂帽戴左半年，屌，果時我唯有決定立即中出即飛左

霸氣

有咩相

屌，重叫你信佢，姐係重想去啦
唔洗諗，分手！

我們是朋友吧?

即係5p?

分啦 四年都係咁 唔寵得

佢地？？
唔係佢？

咁呢個係淫賤啪啪旅行團黎喎

樓主
Honestly speaking, if your "gf" truly loves you, she won't go to that trip with 2 guys. What she's doing is very disrespectful. She could at least do something to alleviate the situation: e.g. buy you a plane ticket, ask you to come join her etc. Or cancel the trip because this relationship is more important.
She's selfish.

你飛得佢好

我都唔記得邊個 send 比邊個了，只記得果時睇到眼火爆

印象中果時佢地去左成個星期，三男二女訓同一間房，一句講晒，簡直係淫亂之旅啦

分得好

但你有冇諗過已經唔係第一次 本身4p依家變3p

三文治
男1
女仔朋友
樓主條女
男2
好撚淫亂
都係男女男咁夾個觀感正啲

其實樓主女友好似真係唔太顧及樓主既感受，單此一點也足已可反問樓主女友是否還尊重樓主了。不尊重者，算吧啦。。。。。。。

我係仔爭住去 自己book機票join

幾好，有人幫樓主開發

諗起個畫面都好淫亂
間房實成陣腥味

真係好淫亂
兩條仔點忍呀......
你條女都痴撚線 擺到明去俾人屌
俾我一定唔會做得出

本身正常應該冇事既
但樓主飛左佢就一定會出事

條女咁樣仲唔飛？咁既組合都正常？

同房真係好撚戇鳩

想問樓豬嗰隻臭雞同兩個男仔去邊度旅行？係吉隆坡見到兩男一女，個女嘅拖着其中一個男仔隻手之後話隻手冇佢男朋友咁好拖

啲女人成日做埋呢啲唔撚用腦既事

唔係信唔過你，係信唔過你班fd，大家男人老狗點諗野我地最清楚

帽事既

不過樓主講咁耐，wts對話之類個啲相都冇

你條女無野
但兩條仔有野

最多咪3人一齊沖涼，無事嘅

做乜鳩識打中文又要打英文，英文又唔係特別好

果兩條仔一定會煽風點火 嚟手中出埋
樓主唔好心軟

唔理你感受呢一點已是飛得，最好幫佢係fb宣傳埋，等佢咩名聲都無哂

我親愛的阿筠正在為Peter口交，同時間她的陰蒂被John舔舐著，她前所未有的淫態使我震撼！我極為吃驚地看著她，阿筠的視線卻一下子離開我，轉而落在Peter的臉上。
阿筠在張開嘴呻淫來不及喘口氣的同時，又急急地舔那肉柱，淫亂地看著Peter。
不久，John拉起阿筠蹲跪在床中央。
然後John和Peter一人一邊，同時含著阿筠的左右兩個乳頭，吸吮起來。
阿筠此刻臉頰上充滿了紅潤，閉上眼雙手放在他們背脊上，陶醉的享受著。
John似乎已經有些按制不住了，他站起來把阿筠轉跪在他的下體前面，用挺立的陰莖對著她的臉。
阿筠紅著臉看著眼前John的大陰莖，情不自禁的伸手抓住，輕輕套動。
啊…很大。
阿筠如獲至寶般，用雙手抓實John的陰莖繼續套動。
阿筠開始吻著、舔著John的龜頭，再張口便含了進去。
John也開始舒服的發出了呻吟。
含了一會，阿筠隨即用雙乳夾著John的陰莖，然後上下套動，幫他乳交。
喜歡嗎？阿筠抬起頭，情深的看著John。
喔..喜歡..。
John繼續舒服的呻吟著。
能讓你舒服就好。
阿筠看著John淫亂的說著。
喔..別停呀…阿筠。
John隨即答道。
給John乳交了一會，阿筠已忍不住湧出了大量的愛液，滴在床單上。
阿筠，我不行了。
John粗粗的喘氣聲。
阿筠趕快把John的陰莖含入口裡，鼻子就埋了在John的陰毛中。
John狠狠的抓著阿筠的頭，我可以看到他的屁股，隨著在阿筠口裡射精而收縮。
大約三十秒，John才倒在了床上休息。
阿筠將John的精液全吞了進去後，發情的望著他說。
不要忘了我。
Peter看到這裡，馬上站到床上雙手按著阿筠的頭。
阿筠還來不及回答，就被Peter的陰莖插入口裡抽動起來。
看著Peter用陰莖把阿筠的口，當成小穴般抽插著，John再次與奮起來。
John跑到阿筠身後，伸出右手摟住她的乳房，手指輕輕敲打著她的乳頭，然後又捏，有搓。
在阿筠的口被Poe的陰莖抽插著同時，John又在背後親吻阿筠的脖子，左手又伸向阿筠的下體。
John用手指頭插進去一點點，挑逗著阿筠的陰蒂，癢的阿筠左搖右擺。
到我了。
John站起來走到阿筠面前，嚷著也要給他口交。
阿筠配合地一會兒用舌頭替Peter舔龜頭，一會兒又像嬰兒般吸吮John的陰莖，又要替他們打手槍。
不久，John和Peter一起拿著陰莖，一邊一個就往阿筠的臉上拍打。
此時我心愛的阿筠就像性玩物般，被他們羞辱著。
我的性慾已到了高峰，看著阿筠的瘋狂淫亂，雙手握著陽具，拚命的打著手槍。
John，你再不插進來，我高潮又要來啦。
阿筠的臉被兩根陰莖拍打著同時，哀求的看著Kevin。
John和Peter二人忽然打了過眼色，John就躺在床上。
阿筠慢慢地爬到John的身上，用她的乳尖掃過John的大腿、陰莖、小腹、再到胸前。
她吻上他的唇，開始深吻著。
阿筠和John深吻的同時，已經把她的陰戶對準John的陰莖，緩緩地沉下身體，碰觸龜頭的前緣。
最後John把陰莖往上一頂就直接插了進去，拔出去只留下一點點在裡面，然後又插進去。
阿筠中止了他們之間的深吻並大聲的叫著，John此時加了力道抽插，阿筠只好緊緊摟住他，不斷的叫著他的名字。
『阿筠，叫Peter插你後面好嗎？。
』John也喘著粗氣。
『啊…好..』阿筠一邊淫叫一邊羞恥的，把頭埋在John右肩上。
『說清楚！要給阿Peter什麼？』John故意加快速道抽插。
『幹我屁股！！』 阿筠承受著抽插大聲的叫著。
Peter不知何時已經跪在阿筠背後，手指不停撫摸她的肛門。
突然Peter用力一插，整條陰莖撕開阿筠的肛門往裡闖。
『啊..啊啊！…..』當他的龜頭消失在阿筠的肛門裡時，阿筠達到了另一波強烈的高潮。

2男2女 又係去台灣
我即刻block撚晒所有野
正臭雞

我真係好痛 我真係好想分手
原來我唔係我想像中咁堅強

有冇對話圖睇

好想，即係佢返香港你都會同返佢一齊，

見到你話一聽到即刻講分手好欣賞你，唔好令大家失望

update有咩用，又無得7x24開cam

而家不停迫自己一定要絕情啲

四年了

有更好既等緊你

我都差唔多啦

我都3年半

經濟學教曉我地啲咩？
sunk cost

四年都未識尊重對方？可有可無，返黎之後就會同你講：你都唔信我，我係你心 目中係咁㗎。之後嬲返你轉頭，同啲姐妹講「佢都唔愛我........下刪十萬字」之後你就係世紀賤男。事實係比左帽你，佢仲要係受害者

巴打諗多冇謂
佢番黎再算啦… 有d野接受到就接受到 唔得就永遠有條刺 一齊番都冇用

真心仆野未必會 3p真係誇左d
不過住埋一齊幾日真係難接受

痴線 中撚到

樓主只係俾人埋單炸

如果識得耐
2男2女我都接受到
但2男1女真係

會避忌既人唔一定岀軌
但唔岀軌既人一定會避忌返

飛得你條女啦

on9，佢個fd就可以比晒錢唔去
佢就唔可以？

你先on9，返到黎屌佢又點
己經載左綠帽
分左手佢同咩人扑野唔關自己事
無綠帽載

正評不解釋
過來人 但男女角色掉轉
條仔同兩個女仔去旅行 嬲到仆街

我都想可以同兩個女仔去旅行

有料
你以為自己係情聖
係咪要條女比人屌緊果陣打比你先識醒

廢到咁撚樣都得 不如湊埋艇仔啦

true as fuck
喺度扮情聖
淡咗仲唔分手
好型呀

好心咁撚柒咪分享啦

分啦仆街，完全冇諗過你感受，你唔即刻約返兩條女去旅行都真係對唔住自己

樓豬 帽事既 二王一后 條女都係想放鬆下姐

鬼唔望佢哋有愛滋

心情，陰道，肛門括約肌，一次過放鬆哂

過一排番黎追post 以為分左

屌

垃圾 廢柴

有乜可能到機場先唔俾啊 似處心積慮，飛得岩

我係講左分
我唔捨得 我係垃圾

啲人係都要搞尻人地條女先安樂？

開頭講到幾咁威，結果都係衝返去做臭雞d狗。
等睇佢遲排上黎開post不斷loop
"女朋友同__條仔____，但已經一齊左__年好唔捨得"

令我諗起精液公廁啲片 樓主可去睇下幻想下你條女點俾人屌緊
係男人嘅就講到做到，唔係的話你嘅帽只會源源不絕

冇撚用

D wtsapp係果兩條仔打架懞撚

有咩方法可以迫自己決絕啲

遲下上這邊的成人影片搵下先

其實明知男朋友咁反感都要繼續就已經冇計傾

就算真係冇野發生，但呢條女做人咁冇分寸都抵分啦！

樓豬養左四年既雞就咁比人食左
四年都唔識咩叫拍拖

樓主無撚用

房間一大床，獨含粗長撚，
舉鳩屌臭穴，一嬲成三人。

有冇人幫手續埋

真係on撚9
咁鍾意戴完先飛
有霸氣d?

咁你唔好再上黎 食屎狗

兩王一后，你條女都幾識玩

垃撚圾 抵你俾人帽

識到理d on9女人真係慘
利申:女友絕對會識避嫌

話撚左架啦

成班毒撚又畀樓豬撚左一野

睇多d3 p 幻想自己條女比人一邊狗仔式屌一邊含緊囉

叫雞

公廁都有人死攬

樓主條女返嚟記得用lactacyd幫條女洗乾淨塊閪入面d精

3P大戰

本來2男2女 2張大床
就係 男女 男女 or 男男 女女 or 男女男 女
從來都無你份

條女副偈係咪好撚正
居然要2個男人事先計劃哂想3P砌佢

樓主唔差在借條女比各巴打吉下啦
反正你都冇所謂

睇見都心痛
不過由佢去果刻佢已經決定左你地依家嘅局面
就算一齊番你心入面永遠都有條刺
巴打加油啦

即係代表:
去旅行嘅utility>>>>>同樓主一齊嘅utility

巴打睇得咁開 借條女黎去個旅行先啦

G

嬲到尿震呀屌
去之前分左手 佢去完就話想同返我一齊
重點係我又會肯一齊返
真係唔死都冇用

巴打 我好欣賞你～夠果斷 唔好話4年 我都ex5年都分左 拍拖期間都同人曖昧同派帽～我on9都唔想其他人on9~所以唔好拖 辛苦一定有 但唔好浪費時間～btw 現任女朋友好好 仲plan結婚 祝福你

點解佢唔同你一齊去?
又或者點解你唔一齊去?

三個人一間房真係唔要得，原本咁book既話咪即係四條友訓埋一齊？如果想俾個機會佢既，咪叫條女book多間單人房，如果唔係就企硬分手囉

諗下以後點幫人養便宜仔 咁你就有動力

飛硬 係飛硬

另外果兩條仔見你條女咁懵
肯定心諗食硬諗緊點搞佢啦
飲兩啖酒玩下game就黎料
d女永遠就係咁傻 以為無事
嘜佢有女朋友結左婚有個女
咪一樣會扯旗想搞野

同埋有第一次實有第二次

撇除啪啪啪
有男朋友或有女朋友既同其他異性單獨去旅行都已經唔好啦
何況一女兩男
條女識做既就將放飛機個朋友既機票住宿等改左你個名啦

到時4p有左點都入你數嘛

4男3女 點睇

2男3女又點睇

推到條女見到

男仔係咪基佬？

係嘅都可以照屌西

其實愛情都係講信字
但前題雙方都要識得將心比己
如果你前女朋友有諗個依個問題
一定會做盡一切方法令你安心
例如知道2男1女後會避嫌唔去
又或者自己專登BOOK多一間房自己一個住

佢有幾專重你有幾愛你係得你自己感覺到
你就算依一刻心軟都冇用
因為就算你地一齊返將來點都好都會有條刺係心度

諗起你條女同兩條仔係酒店房個畫面都正

死臭雞

household maximise utility

垃撚圾

登, 登, 登, 登, 原諒帽

如果同你分手都要去旅行
呢d女唔要都好過

痴線帽事嘅

樓豬情況算好了
識個恒管妹有仔都自己一個同4個男仔去grad trip

認真
都講到咁啦
係邊個做初一先？
佢有幾重視你先？
你心入面點都會有條刺

當你真係咁廢
繼續同條女一齊
你估你呢段關係會唔會長？
其實係早同遲嘅問題

該配合你演出的我 演視而不見

四海兄弟

即係點，無分到？一齊番？

屌佢講撚到各自搵食無所謂
一齊真係有意思?

屌你老母呢d女人真係比你屌都嫌佢臭

佢都識講男朋友比佢去先去旅行啦
樓主分得啱呀

兩個男:我地好逼呀不如拍埋床

再飲少少酒

你平時睇av 扯左 掂左條撚都好難唔打啦
大家都男人點會唔明
臭雞

飲少少酒，兩個男打個眼色，一個吹氣落耳仔，一個掃背
條女:喂呀你做咩呀
兩個繼續
條女:嗯，好熱呀
跟住兩個男開始轉位 一個茄輪 一個渣pat渣波

作為絲打
如果已經有男朋友既 就算同個d男仔fd幾fd都好
只要男朋友唔鐘意唔開心 就一定唔會去
唔理係真定唔係有野 作為女朋友係唔會捨得自己男朋友唔開心 完

唔會去到機場先知囉。
跟本一開始就 plan 3p

可能係唔去果條女想3P,唔關樓主女友事
樓主女友本來淨係諗住係側面睇野摌cam捽碟
而家要親自落場佢都唔想

點解會有2000正評

就算4個人去都唔係同一間房啦下嘛？ 臭g

樓主最新消息呢?

做左回收筒 好似係

推

冇呀佢未返 冇覆過佢 呢幾日自己摺埋諗緊

我都有呢個經歷，嗰時叫佢唔好去，問佢有冇諗過我感受
點知佢爆氣話返我 ''以後淨係諗我感受得架啦？''
除了無奈 還是無奈

叫下雞散吓心啦

樓主真男人 好波

樓主記得要同你條女一生一世呀，我唔想將來要同你條女埋單呀

係咪去左運毒果三個丫

樓豬唔係真係信嗰啲廢話呀?個女仔FD屋企人驚危險唔比佢去?
試下掉返轉，個女仔FD嘅屋企人會驚自己個女同幾個男仔去旅行定驚個天氣多啲?
根本無拍拖一個女仔同男仔去旅行都係雞啦，又唔係有心同人發展點會咁做?
幾多錢都係咁話，又唔係唔去罰錢，機票酒店錢無咪無

總之樓豬就狠心分手啦，唔係遲早戴多兩頂帽

跳樓啦

唔怕喇 翻黎佢就會叫你中出佢架喇

又係護眼post

跟進情況

其實未必有扑野嘅，不過去完一次旅行會Close咗，之後都係要帽，尤其樓主個心有刺，一定成日攞出嚟講，講到條女冇癮走去比人吉

屌 樓豬振作啦，即刻執靚返個外表溝過第二件，肥就減，瘦就增肌。呢段時間忍唔住想搵佢就去G，不停令自己變壞，佢搵你咪同佢打場友誼波就再分手，呢d女係要咁撚樣對佢

2000幾個正評

仲諗咩鳩啊巴打，手起刀落啦屌你，即刻block撚哂條女啲野佢。你唔係想令我哋咁撚多位巴打失望啊嗎? 係唔係男人啊。

mmkmmmqmamammqmmmmm

kmkkmokmmko.mmkmkmmmimm

愛情遊戲攻略

下個更可愛

可能條女而家同緊人玩雙穴

一路whatsapp比樓主認錯一路騎住條仔

你個名

樓主

你條女真識食。
其實可能標題係女朋友帶兩條仔去旅行

你繼續同佢一齊你一定會後悔
解決方法得一個 wtsapp 講分手 然後封哂佢聯絡

好女朋友😭

上天俾個機會你搵個更值得既人

本身佢男朋友都去㗎，關咩事

女朋友睇到就好。。。

仲諗
中翻個頭落去啦垃圾

人地二穴中出緊，翻嚟你可以等做爸爸喇

樓豬 報告最新情況

Push

認真答你 條女明知你唔鐘意都照去
好極有個譜 自己諗

放心，帽事嘅

我試過，千其唔好試
要陪佢地行街，睇兩個8婆失驚無神喺度嘈喧巴閉
最仆街係落d要顧住佢地唔溝得女，連飛機都唔敢打

有男朋友有乜可能同其他男人去玩。 家族旅行或者公司搞既除外

啲咁既POST推得咁勁，仲以為樓主女朋友係走粉果件港女同兩條戇鳩仔添

夜晚十一點返房飲下酒吹下水

飲多小小就想屌閪

Yeah

NTR

駁唔到
樓主醒下啦仆街
你而家唔狠心分手加封哂佢聯絡
第日辛苦既係你自己

留名睇返黎之後場戲

未捨得姐係傷唔夠啦
咪再一齊番
等下次 再傷多你一野
睇下肯分手未

但我又唔想佢因為我唔開心
無限loop?

指只要男朋友唔鐘意唔開心 就點點點咁

叫佢玩得開心啲，再祝佢連生貴子，即刻溝過第二條女，咪撚比機會佢。

諗下你條女點比人屌嘅情景

佢同人玩緊雙穴會唔會whatsapp同你講呀柒頭

仲諗乜，廢撚到

樓主 你覺得以後仲可以信佢同埋個心冇刺既咪唔洗分囉
比着係我一定成世都凝住佢3p過，咁又何必再一起呢?
不過出年佢3男1女4男5男你又點睇....

爛尾假膠post

樓主呢

欣賞巴打咁決斷

一肚都係。。

西隧

樓主呢？where are you?

瘋狂3P

樓主上水啦

Where樓豬

樓豬呢？

比左錢就一定要去？錢緊要過男朋友？如果佢真係去我會叫佢去左從此就算以後唔好搵我，反正都唔會理你感受，將來有d咩事一樣係佢覺得點就照做